[香港式抗爭] 黃色經濟圈背後真正信念

好多人覺得黃色經濟圈單純係趕絕藍餐廳同埋補償黃餐廳
但我想話你知唔係咁簡單 希望大家抽少少時間思考下

1. 睇到團結既威力 提高身份認同感同埋動員力
2. 令商戶明白如果你想做香港人生意 就要撐香港人
3. 黃色經濟圈形成後香港人就會有同政府談判既力量
4. 將政治帶入生活 謝絕政治潔癖
5. 抹走白色恐怖 政治打壓

最緊要係咩? 黃色經濟圈岩晒和理非同埋現時環境
希望大家僅記背後信念 一生實踐黃色經濟圈

光復香港 時代革命

Yes

樓豬帶我食好西未

唔係講笑,加藤屋啲嘢食
唔係講笑,我都認多咗勁多間黃店得嚟又要超好食

呢個都真，以前都係有大食大，唔會搵小店黎食

推

永續抗爭

香港問題可以一砲過解決？

認同

要令政府無左「暴徒搞到商戶生存唔到」呢張牌